Viutv 地産仔 逢一至五 2130-2230 (3)

【教你入行成為地產界龍頭!】
新人入行要點做?有咩地方要注意?
見工時自我介紹要點樣打動老細，令到底薪多幾百？
面對和聯興地產嘅霸氣老細 #馬王，係要擦鞋定係要扮上進？
今晚同你一齊入行做地產仔！🤘🤘

即刻上ViuTV網絡平台重溫 #地產仔 ：

#地產仔 星期一至五晚 9:30
踏入尺金寸土戰場，仰望有血有淚首期!

#ViuTV原創劇
Team Stanley 邱士縉 吳肇軒 Siu Hin Ng Fish Liew 廖子妤 Tsz Tung Tony Wu 胡子彤 肥腸 #徐浩昌 #鄭浩南 郭嘉駿 Denis Kwok 193 Queenie Chu 朱慧敏 陳穎欣Yanny Danny Summer 夏韶聲 麥子樂 Bryant Mak 余香凝 Jennifer Yu 徐頴堃 Erica Chui 強尼 #張達明 鄒凱光 阿妹 岑樂怡 KaKi Sham 岑珈其 German Cheung (張文傑） Ansheles Michelle Saram 雪兒
#LGHK #LGOLEDTV
---
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Andriod -

人王伏羲

個故事有咩關係？？？

光軍

劉文光軍

推呢個？

肥仔同偽韓又被忽略

好

向西

流氓光棍

啲節奏有啲慢

啲字醜到呢

笑咗出聲

推呢個

[子妤bb] viutv 地產仔 逢一至五 2130-2230 (3)

點解依度啲巴打咁多delay既？ 我睇live tv既

本身間舖咪得魚哥同霞姨兩個員工？

未到時候講

可能想鋪下啲人物
後生就話一嘢認得晒班新演員

有陣tvb味

推返呢個算啦
呢度多啲 comment

網上計收視

魚哥一個頂哂成間鋪營業額

浩南哥好撚型

呢樣都幾唔合理

因為app睇delay

exact7ly

利申用緊網上

睇網上live會慢啲
但計收視

開電視睇 之後再開 viu 網 live 咪得

氣場好勁

推收視

電視俾藍屍霸撚咗

可能其他已經賺到退休，俾啲機會其他賺下

會長！！！！！

好我冇所謂

幻愛

梗係勁啦，想當年差啲稱霸銅鑼灣

有電影《幻愛》廣告
希望大家入場支持下

請問⋯睇電視live反而唔計收視嗎

真係要入場睇
好好睇呀

係

十年導演周冠威

等我仲諗點解大家都好似慢半拍咁
原來大家開 live

報串

要你屋企有收視機

睇trailer拍得幾正

你有 now 機頂盒/收視紀錄儀？

司徒浩南好有日本佬嘅感覺

魚哥同老細係咩關係呢

原來係俾人挖角

原來係做得好嗰啲全部俾隔離挖哂

形住佢會突然大嗌baka yero

產

屌講風水 真係好街坊生意

人王變咗馬王

有d鳩

珍

成個地盤佬咁

朱慧敏做阿四好正

可以開套地盤仔

有啲拖戲

人唔仆街唔識跑步

viu係咪每套戲都有仆街

人唔仆街 唔識跑步㗎

佢以前係咪都有拍開電視節目
好熟口面

地產要考牌架喎
令狐飛一黎就做？

愛回家？

以前係ccTVB 㗎嘛

屌搞人隻馬

tvb 喎

係咪朱慧敏黎？

咁似老頭教女，老母兩邊幫

second in

元祖愛回家同黎諾懿做一對好襯

應該都係八點
可能係畢打自己人d fd??

母幹

john ma & alex

jm9 ? 做緊 model ????

係呀

自我介紹啲動作

吹到咁勁中五畢業

光軍呀光軍

養父

助養少女

但佢地兩個 真實 仇家
好憎大家
話唔想同大家對戲

養父 sugar daddy

胡子彤

吖鳩得嚟又唔反感

好撚man

養父有撚頭喎

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

養女好煩

直播性奴

點解光軍做咁多嘢都要 in 地產

鬼父

體驗生活啊

自帶bgm

OMG

契爺

依part好笑

Stanely 啲戲好屎

唔俾人再講落去吹大左

運動員的寫照

係咪就係李根興嗰個19 app咁

屌，我對養父好有興趣

係咪撈唔掂先嚟做地產

個套路咁逆流大叔？

第一次係咁上下啦

同𠵱家d直播app有咩分別

支那嗰啲網紅直播app之嘛

sugar daddy wo

好似話搞到破產

邊係第一次
黑市同娛樂風雲呢

運動員呢part好撚似

要攞金牌先可以做運動員

唔記得咗添sor

sell 囉柚

賣屎忽

sell籮友 邊間

Barbershop 變 salon

ok la
d演員都好入屋
冇乜邊個乞人憎

我又要

運動完

佢去邊間做 我日日都去洗頭

運動。完。

何已完

有個連登巴打好憎胡子彤

邊間洗頭鋪咁多特別服務

剪髮佬好似亞視個型棍啊叔

stanley廢啫 羽毛球喺香港體育界算易撈

不擇手段

不擇手段去賣屎忽咪得

平心而論 套戲好做作
好多效果太浮誇為做而做 對劇情推進冇幫助

邊係有個

金鶴拉麵 好食

阿妹

啊妹

好睇呀

呀妹

體育界全部要識人上位

阿妹化濃妝好靚

好少見阿妹咁厚妝

真，有dd over
但都叫接受到

全viutv藝人盡出

一姐

cctvb:40集>20集
viu:10集>20集

睇肥仔諗起一路向西

生日送錢

交軍糧？

差咁遠

10800

阿妹索到

一定發

一萬零八百

真人版養父

折現好過啦

唔係笑片黎？ 劇情推進係差少少

阿妹唔似港女 搵hailey做好啲

靚過淡妝好多

有啊妹 正

肥腸

八婆！！！！！！！

sam sam

牙妹

肥仔呢段好悶
Cut啦屌

agger

有聲

阿妹全妝戰鬥格都幾撚正

即刻過數

嘩屌窮撚嚟

8964

金都 hailey勁正勁好笑

淡妝都正

嘩屌 金都

Cut左

餓到打鼓

敦倫金

養到窮

Agger

廣告後肯定繼續播

唔好呀，有阿妹

唔肚餓

睇女去ig啦屌

濕撚晒

ot完上屋企飲酒

肥腸同運動員啲戲麻麻地

希望之後個節奏keep 到

肥仔自我介紹有咩關係 好悶

都要飲得幾醉先得喎

咩戲黎

骨妹？

淨烏冬

博命叫

咩飛魚籽軍艦要$3xx

開房？

同班同學

去咩咩

慳錢

食就唔慳扑就慳

金都好好睇 未睇快啲睇

叫水魚啦

夾公仔

水魚

飛魚子軍艦要$390

淨食烏冬

個老細好有興趣

下場

想睇幻愛

肥仔線悶撚到

老闆想聽甜故

骨妹成套戲純過蒸餾水

篤魚蛋

南哥食花生

仲問人哋有冇下場 好仆街

笑撚死

阿妹唔夠西

無下文

好卑賤

咩咩

屌人哋唔想同你繼續呀

屌

阿好好Q

why not both

妹

用啲錢callG好過啦

好煩

死港女

半年冇咩過
究竟有冇咩過

阿妹咁惡

咩態度

阿妹係咪本性太善良 閪極都硬係覺得唔夠八婆

今集淨係見工？？？？

不要暗戀!

又悶又唔好笑

犯賤

咁者係有屌過啦

變咗好得意 嬲唔落

肥腸呢段唔掂

咁都食得落

廢青

佢唔似呢種格
要hailey做先岩

你返去睇cctvb啦

長髮版嘅吳肇軒成個張繼聰咁樣

屌有啲似

冇睇過喜劇你就上吓Netflix 啦

倒米

老闆做得好好擺款擺得好貼地

吳肇軒拍依套呆呆哋傻傻下又係好得意

我覺得太保仲似

VL

好難捉摸

因為靚仔
唔靚就想打鑊佢

謝太咁柒

屌錯po

見工見半集

老細型得嚟好好笑

層樓有問題？

Third in

third in

似古巨基

令孤飛最有潛力？

仲會唔會有third in

第三次面試

其實佢都真係講左我心聲
如果租金唔會上得太快
我真係冇乜興趣買樓

幾正啊 又好睇又交代到背景

我覺得太保似盧鎮業

餅印

魚哥真係好靚仔

呢幕街景拍到電影咁!

咁叔叔點解唔搵盧鎮業做太保個仔

霞姨冧魚哥定冧浩南哥

咁唔係調轉咩個仔似佢

係喎
我記錯係佢個仔

吓唔係嘛

老闆叫鄭浩南

行極都仲晌門口

幾時先賣樓

呢個shot勁靚

好撚型

啲色靚到

好有電影feel

細細個睇司徒浩南覺得佢型
估唔到而家老左咁樣都係咁撚型

畫面啲色水幾靚

可能呢條係迴轉壽司帶嚟

有feel

唔使考牌？

屌你 23 分喇

又諗起kaki同伍姑娘

拜神儀式呢

水桶做袋

有冇女

新場有冇女

見習唔洗

屌咁快完

魚哥去夜總會

完

又咁撚早完

去夜總會

24分完

咁就完 好似乜都無講過咁

24分咋屌

除咗搞笑冇劇情推進

屌今集成集都見工
我想睇 sell 樓呀

又呃鐘

大家都唔洗再去

純粹係交代背景

5分鐘一節？ 主線係咩

有既
搵到份工囉

根本半個鐘劇拖長嚟播

ViuTV最鍾意呃鐘

睇得多鄭浩南拍江湖片，大佬咁有情有義通常最後俾人斬死

第一集flashback
聽晚先正式開始

伍姑娘係變性人？
伍姑娘係變性人？
伍姑娘係變性人？
伍姑娘係變性人？

又係光軍

又寫劉文光軍

認得幕後班底好似有啲前TVB員工

今次要下集好睇

唔值得為左層樓

不要再說了

下

硬係覺得條女會陰鳩佢
以前喺tvb做嗰個
sor唔記得叫咩名

viutv 劇集好多都有呢個問題

嗰啲搞笑仲差過愛回家啲爛gag
勁多冷場

朱慧敏呀

銅鑼灣只有一個浩南，就係我！司徒浩南

今集冇孖妹

第一集太好笑，今集成個氣氛跌咗落去

想睇多啲孤飛

唔覺

主要係個節奏太拖
要拍笑片一定要快，今集笑位一隻手數得哂

其實我覺得ok喎

柒婆又自圓其說

已轉 96

晚晚都出一次

成集除咗魚哥試西裝、光軍同開頭龍星見工笑得下之外真係

笑片都會有主題 好似周星馳啲笑片咁 每個鏡頭 人物行為都會緊扣主題

可能依家頭幾集 希望之後會好啲

轉去睇靠把口搵食

2月29 OK

好中意吳海听 viu搵多啲佢

D歌詞跳得咁快 個師傅hea到

廖子妤好靚

cut咗勁多

好型棍

有啲散修修嘅感覺

星爺呢啲易學難精，成套劇都冇乜人carry到

cctvb啲垃圾收番埋 二十年如一日毫無進步 每套戲劇情推進 人物角色成長幾乎一樣

真心好靚好型 趙敏佢carry到 有種英氣
點先溝到佢 可唔可以做我女朋友

好耐冇睇過CCTVB啲膠劇
依家有冇進步過

今年由二月廿九到打天下, 再到歎息橋, 各有特色
所以今年個期望特別高

加上ViuTV一向都好破格

潛台詞自己估, 不過都會繼續支持

講真 tvb係咪真係有打手

話無你信？
不過我信viu都有

喜劇真係要靠演員carry
唔係學100抄嗰啲咁樣求其拍啲「趣劇」懶好笑就得

暫時孤飛 成家 同 盲雞ok

呢個post 個產字打錯
搞到我search唔到
要search viutv先有

今集講得多啲人推得快好多
魚哥男又正 女又正

政府都要PR TBB會冇

插敘同破四牆有點over....
睇古惑仔crossover地產經紀都幾過癮, 演員造型又靚, 睇個覺得節奏同時間過得幾舒服, 但睇完回想返就會覺得劇本都幾空洞, 都收貨可以追落去

個人覺得啲gag有少少老尷，希望唔好變cctvb 愛回家啲老土低俗當有趣嘅膠劇
暫時都仲睇好呢套，加油呀(知道viu鐘意mon連登)

李力持王晶 唔知明唔明呢個道理

我覺得好好笑喎

我睇開外國處境喜劇，我覺得ok

阿強story
魚哥

其實而家先播得兩集 好多野要交代
好難咁快就貼到題
即管睇多幾集先
我暫時都覺得幾好睇

孤飛麻麻地
無擔大𣄃嘅感覺
我本身以為佢配角黎
點知睇個演員表佢係排第一
仲前過魚哥

主要係佢啲笑位係預告片睇過哂 所以可能無咗期待

地產仔同第一代愛回家同一監製, 可能係呢個原因令你feel到陣膠味
套劇d製作的確唔差, 但見到玩屎同扮打丁調節左心態, 唔好對佢d笑點抱咁大期望會易追d

角色需要吧

agger
角色本身就係呢d木木獨獨嘅性格

殘左好多
龍在江湖果陣幾型

我覺得依家成熟左仲型，好有魅力

今晚出左街岩岩睇完第2集，果d誇張部份有d似日劇/台劇風格

有冇人覺得朱慧敏個樣後生左？

係時候試下新野

唔伏就得

車震做清潔阿姐

《地產仔》靈感源於《古惑仔》

至於當初為何創作《地產仔》？身兼編劇的徐導透露，2017年開始構思劇本的時候，他其實想寫類似《古惑仔》的劇本，惟最終作罷，因為不合時宜。「原本想寫一個具有現代香港特色的故事，一度打算從黑幫題材着手，但時移世易，古惑仔在銅鑼灣叫囂收保護費的場面早已不復見，觀眾難以代入。」某天，他路經尖沙嘴時見到一班地產經紀因為爭生意而起爭執，眼前只見到拳來腳往，靈機一觸，決定以「古惑仔」的方式包裝劇本，《地產仔》應運而生，並於去年開拍。「近年社會彌漫不安氣氛，生活環境急速轉變，所以後來籌備《地產仔》時，我忽然覺得，當今觀眾似乎更需要喜劇來緩和情緒，於是將劇本改了又改，雖然部分情節仍然帶有『古惑仔』的味道，可是總算造就了今天充滿喜劇取向（元素）的故事。」

唔怪之得套劇咁有古惑仔FEEL

睇呢套完全係因為Sabrina

龍星
和興勝

應該都係客串性質
唔好咁大期望

仲唔係黑社會!?

我知不過都照睇

今晚冇咩心情睇

開波

魚魚魚

終於睇賣樓

記得開不推

Fish

街頭霸王之AA

啲企街同紅磡都會嗰啲一模一樣

企街

沉著應戰

一堆+打大交咁滯

個呀鹿都唔靚仔

OK 啦

雷霆掃穴

屌到我唔記得不推

anson lo+姜濤咁

好似太后 揀咗太監

anson lo

nowhere boys

明明就係杜汶澤翻版

Gay到仆街

其實當中好多妹妹仔 好想拎佢哋卡片
啲阿叔阿嬸企開啲啦

似杜汶澤咩

條女tbb

腳

想要

唔似

大部分都後生嘅

魚仔 女裝

屌 真係企街嚟

喊嗰條女叫咩名 好似好熟口面

用波畀張卡人

又係cctvb過嚟 我都唔記得咩名

擺心口咁猖狂

浩南哥

魚哥

好似tvb 之前做妹仔

踩踭

陳浩南 的確是得一個

唔做企街真係浪費晒

好似之前喺tvb做閒角既。

佢tb look正好多

南昌

個個都up唔出名

冰鮮魚

鄭浩南

冇理由咩都冇

冇咩呀

冇波

胡子彤條囡 就無

咩都冇

無波

戒咗女朋友

戒咗

戒左

冇波先好呀！

Ex呀嘛。

杜生靚仔過佢

-A cup

有定無女 肥仔

毒撚

今晚41分去廣告

咁快一節

又食燒賣

wtf 咁快一節

對唔住

節奏太慢

你肯定冇睇琴晚嗰集

搵到

錯過咗

垃圾廣告

幾好睇咁好似

滷味芥蘭

睇到就嬲

屌想食

咁有錢但瞓街

張繼聰後生

廢 ken 啲 friend ?

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

似佢個”妹”

廢ken都冇咁廢 都有大學讀

今晚推得好慢下

憑咩歧視人有錢

睇到餓

仲要係會計師

今晚少左好多人

到空肚講宵夜你仲大獲

193

真係好平

係喎今日星期三

咁多房

余震

間屋好大好多房

間屋好大咁

間屋咁大

3爺

好平

紮咗胸姐。雖然本身都...

193!!

33

原來個廢柴係193

一秒

毒撚33

跑步冇負擔

頂得一秒 仲要無全相

唔准佢咁講 193 啊

33呀

又收兵

TB 溝女

條女對腳有毛？

魚哥溝女

先生

咁夜返去溝女

塊面跑到有筋現

章魚

嘩屌你晏晝見到佢 夜晚仲跑返過去睇佢

點解可以咁平

魚雨

張宇

今集仲未有西面女

食女殺手

真係仔咁款

咁橋撞到啫
收兵呢家嘢

扎咗

張雨，gat

魚哥兩兄弟係全劇最靚仔

談仔游刃有餘啲

停屍間

太空倉？

人哋瘦又話人哋平

有胸又話人哋肥

租樓住

住艙

西謊極樂

西就梗係要靚啦！

正常人係有腳毛嘅

西就梗係要靚

$5,500 1個月

有其姐必有其弟

高鐵物料

把聲有啲似張敬軒

狐：

5500

i back

I'll ..... back !

I.....back

抖唔抖到氣㗎

i’ll back

I..I..will bac...k

I...back!

感情線終於出現

咩都係搵靈感

好得意

啲蜆唔熟

屌又話返屋企

吳肇軒幾似哈利波特

D字幕怪怪地 閃得咁快

慘

今日唔睇 11 了

魚仔係咪同個女仔sheshe

佢諗返以前啱啱入行嘅自己啫

真係唔知香港有啲咁靚嘅太空艙

雖然唔係
不過要溝都溝到

視覺系

Rock佬塊臉

如果係都幾創新

急屎

把聲爛爛地

邊度公廁咁四正。

公廁咁好瞓咩

條肥毒

早幾日先睇完
尖咀上環都有啲好靚
有埋靚浴室廁所

好污糟

隻手

好似之前有傳媒報過？

啲芝士粉呀屌

算係咁啦
三唔識七都肯借兩蚊

個2蚊

屌你隻手

又幾有禮貌

嘩屌

個屎坑

話屌個廁所

啲屎多到要打格仔

屎呀

又打格

又玩屎

狗廁所

去狗屎坑

俾咗錢又走咗

啲屎爆到
啱先啲蜆咁生係咪未熟呀 2個都肚痛

去網吧上ViuTV

去狗廁所柯屎

柯屎都可以講咁耐

今次啲屎無公仔

搵個廁所有無咁難呀

旺角間野無人清廁所架咩

開放式廁所

屌有聲嘅

啲廁所水黑色嘅

好撚臭

好嘔阿

坐之前以經有堆

你知唔知D公廁可以好撚污糟

好恐怖呀
啲屎水聲好真實

玩屎可以玩成晚

d聲好真實

軒仔屙

成晚都講痾屎 屌你咩viutv

dllm 食緊綠豆沙...

個意念揸得咁實又咁耐

啲配音好真實

有d悶

本身塞塞地

豉椒炒蜆衝緊出黎

好嘔

WHY NOT呀？

可以唔使咁多描寫

聽住啲聲食緊飯

好嘔心

app屎 都係屎
半集都係講屎

露點攻略

唔好再整d屎聲啦....

柯噤耐

鴨脷洲公廁仲跨張頭先網吧果個

係咁有聲

啲屎聲真係唔得掂啊

肯定冇沖廁

食環咪可以跟住嚟掃街囉

睇到我又想痾埋一份

睇到有少少想痾。

但都無咁誇啦

btw 衝廁可以搵廁所

屌我都有d

你咁講係因為你懶係受過高等教育

好gay btw

屌，屎戲足成節

嗰度係佢屋企唔係我屋企

個眼神好gay

出入又懶係上流社會

有幾老友先可以屙屎喺隔嚟傾偈⋯⋯⋯⋯

啲聲好似

狐飛又幾可愛

好有同感 上個禮拜係街試過係巴士忍唔住衝落車去附近商場 但個廁所勁污糟 最後係附近間廁搞掂

條女

係冇expect過睇香港嘅電視台會播屎聲啫

thx 即刻download 左

養女咁熟口面

被呃了

又課金

大台D搞笑劇好似都試過？

Miumiu?

連登巴打堅料
又學到野
依家download

水魚呀

蝗miu

係你既懶係學識認為屎就係無聊同埋污穢既

又洗錢
同肥龜一鳩樣

水魚雞

心跳聲

雞哥哥

咁會唔會同肥腸爭女？

佢同肥威有咩分別

我冇俾你屌㗎

佢廢啲定肥龜廢啲

就等於你老母或者大姨媽由細到大話畀係聽鬼係恐怖嘅一樣

幾條仔都係精上腦

有冇今次咁聲畫兼備

唔係掛

佢見工嗰日講到自己好叻㗎嘛

邊個商場

佢啱先係咪話等我"black"咗佢 同埋"repost" 佢

明明冇錢交租，突然又拎到錢出嚟？

仲有撲水可以搵水機

係 第一下以為聽錯

係我以為自己聽錯

狗屋

你讀樓上心？

頭先咪講左佢英文差囉

唔係大公司管理的商場分分鐘都係咁

唔講唔知

嗰幕唔係之前發生咩

聲好似有，畫無

垃圾領展都係好污嘈

台灣嘅警署係會借廁所比人用嘅
香港嘅狗屋就...

啲中文又咁掂

共產老母

老母咁勁點解會教到個仔咁 連英文都咁q差

啲屎真係接二連三咁出打晒格仔都係好"攻眼"

劉

係爭梗啲味道

寶達

純情既長腿叔叔

回憶嚟

間屋好靚 係咪特登要拍晒

胡子彤啲戲好誇

呢個角色好廢對唔住廢ken

樓盤廣告

領展啲商場係閪啲

有咩同個官講

我覺得ok
佢居然做到裙腳仔個神髓

佢借俾你夠唔夠膽去

仲廢過 ken

架巴士去到秀茂坪山上面冇得揀

兩萬蚊都叫乞衣

連離家出走都唔係 係趕出街

兩萬蚊都唔識感恩

份野咁熟口臉咁

cls兩萬生活費
媽咪我要

加埋人工有24500

廢ken起碼都presentable
呃得下人

唔使做有兩皮

兩萬蚊其實唔少
但係有咩理由唔比個仔創業

正傻仔嚟嘅

台灣我去過

yes mommy !

你同個地板過世啦

又屙屎 屌你老味

衰老母紙

佢啲戲係ok，係連登仔唔鍾意佢姐

屌又有聲

一直都屙緊屎，冇停過
屙足半集

呢個post推到1001之後 推返尋晚重複嗰個post算
費事再開新

又痾

角色原來係有錢仔 睇唔出

屙屎仲耐過賣樓

兩條友係咁switch

係咪冇洗手

咁pin左佢？

住多個人 cls

pin起佢啦

錢唔係萬能 不過冇錢就萬萬不能

Pin咗先

hehe

胡子彤係咪練到手字咁核突？

咁你要記得再下一個開返做（5）

15 歲

15歲

pin咗 謝謝咁多位巴打提醒

雛妓

頭先話佢讀寫障礙

有人敲門丫，開門先啦

我試過半夜飲完酒
急得滯去公廁痾
明明個個廁格冚晒蓋
但真係太急
唔理裡面有乜照痾

發生啲咁嘅事大家都唔想嘅

個bb係咪tvb童星？

好樣衰

15歲過大海？

倒錢落海

又精上腦

啱啱走去 search
哇原來好大隻

老豆啊

佢老豆丫

臭雞Alice

條女乜水嚟 好豬

劉備借荊州一借冇回頭呀

課咁多金
連手仔都摸唔到

有錢仔咁天真？

又雞又豬

btw 我以為 胡子彤 係女人嚟

建議viutv搵一集專講扑嘢
包保收視60點

佢好似係前棒球港隊

好無聊
集集講俾女呃錢講半集

老豆隻錶都送

幾正喎

拎咗咁多錢
飛機都無打過

證明佢識玩

Alice bb係乜水

出唔出得街㗎

連續兩集都俾女呃錢
睇到悶

借鏡頭乜都得啦

冇洗手

I mean 呢個名好女人 [ssoad]

有錢到咁傻抵佢老母搵佢簽野

但寫到幾個app又冇理由咁死蠢

打格仔

好唔鐘意佢

快啲講返魚哥先啦

罰你睇點五步

香港棒球代表

屙屎 >>>>>>>>>>> 魚哥

飛最後無再開大

劇情好似冇乜推進過

CLS

想睇魚哥屙

5p字

兵

要特登寫核突有幾難

寫app同蠢係兩回事
大把人比點數雞呃幾十幾百萬啦

之後好似真係有一集講扑嘢土地問題？
製作特輯有一幕吳肇軒同yanny

佢啲5p 字

你典呀

好想快d睇魚哥193

啲5p字

好慘

靚女唔會去廁所架

運動員好好 J

d字

有 屙屎

根本冇劇情

有冇睇Netflix嗰套365 Days

冇劇情真係唔得

好仆街

屙屎仔

csl 成盒 gel 跌落水 [sosda]

跌落屎坑

屎坑

屎水

屌啲屎水好核突

痴線跌咗乜嘢落廁所啊

可唔可以唔好講咁多屎尿

佢個廁所一定漏水

on9

邊沖到

塞撚左

Oh shit。。。

咩黎？

點解又講屎

想爆屎渠

屌
今集好差

爆屎渠

Alice BB 區明妙

oh shittttttttt

屌
玩完馬桶未
垃圾編劇

今集無yanny

clsssssss照沖

今集好核突

仆街

好豬不了

馬桶唔用根本應該合埋

幾時先再講魚哥

wherez my yanny ar

屌你最尾

下集繼續講屎

成集都好臭

不如改名做玩屎仔

實遲到

屎坑重多戲份過YANNY

今集個劇情係零進度咁滯

區明妙，香港女演員，學生。於2017年無線電視劇《親親我好媽》中出演一名學生而被網友封為港版「周子瑜」。 其後在無綫電視劇《她她她的少女時代》演青年版方迎風，令她受到更多人認識，也是她參演最多戲份的一齣劇集。如今她升讀副學士，選修法文及英文，課餘時間拍劇。

屌，成集講屎邊個度㗎

全集都冇yanny

佢話自己去廁所唔吞口水
所以去得耐會流晒出嚟
詳見今晚趁熱食

得魚哥搵條女嗰到叫做有下內容

btw，吳肇軒把聲好得意

冇撚有錯
仲要咁近床

係咪專登71先咁多屎

好核突呀

套嘢好似冇咩劇情線 但啲情節又好好笑

下 乜唔係？？？

屌原來係佢
醜咗咁多

劉晶

欣豬

yanny bb

屌唔係今個星期都講背景呀嘛

聽晚好多Stanley

港版「周子瑜」

同周子瑜一齊劣化？

似乎想一個人背景一集

咁都笑得出，檢討下自己

節奏好慢
仲慢過歎息橋
而家觀眾的耐性好有限架

預告聽日o個集又係咁...

仲要著波衫 啲汗味

難怪導演自詡呢套係香港講屎最多既電視劇。

唔想再睇屎塔屎尿場面
我想睇魚哥193yanny

一人一集交代過去

頭先嗰場咪唔係囉

同埋我想講我屋企人都係習打開個蓋㗎

係得我會合埋

齋聽聲都聞到浸屎味

再下集係咪講肥仔做兵

好垃圾
冇內容到集集搵個屎坑拖時間
邊有人個屎坑日日都塞

係咪一晚介紹一個
今晚光軍 聽晚Stanley 星期五肥龜

套戲改名叫屎坑仔好過啦

應該得肥腸唔會講，見工都講曬啦

最好睇原來係第1集

武肺之後多咗人合埋個蓋沖廁 然後閃人

刀演

今集麻麻

見工嗰陣肥龜嗰part已經又悶又拖，仲嚟
講下霞姨同浩南哥好過啦，頂佢個肺

編劇見字檢討下啦
集集玩屎尿屁，故事都未識講

半集劇情，半集stanley
肥腸skip啦

我老母死都唔肯
叫佢合蓋仲慘過殺佢全家

發覺你晚晚都入嚟踩套劇垃圾

咁垃圾點解又要睇呢

真係辛苦你

慘到差啲要去狗廁所屙

我都唔明點解

個廁所又細轉個身又會撞跌啲嘢

條女藍絲黎

因為我為咗啊fish先睇囉
成套劇仲尷過同班同學
Viu打手套劇拍得差唔俾人彈得？

播埋聽日果集應該叫做交待晒5個主角背景

有message你又睇唔到

淨係識得話悶悶悶

片尾曲好聽

VIU 警告你後日唔好再講背景

聽日到stanley同yanny背景
我諗第五集先接返第一集開頭

喂阿哥
不如你講下急屎、爆屎渠、養父呃錢15未夠秤有咩message?
要講俾女呃錢，肥腸都已經夠。胡子彤個角色又做番同一樣野，你睇開咩劇咁多主角「特色」一樣？仲要上集見工先岩岩講完同一樣野，今集又loop，冇新橋？諗住講幾多集俾女呃錢？唔係悶係乜野？
又係導演自己話拍古惑仔風格，你睇邊套古惑仔唔係講屎就講俾女呃錢？正經講地產，得魚哥嗰條線，十分鐘都唔知有冇 成套好似毒男劇咁，邊到古惑仔？龍星同浩南哥嗰到就真係古惑仔啲啦，又唔講多啲

屌你老母你好撚煩呀，返去睇cctvb啦，唔洗覆我喇，block咗你

Viu護主犬連搵位讚套劇都搵唔到
認真俾意見就叫人返去睇tvb，唔知仲以為viutv冇tvb啲人做班底

認同，以為今集會講點train班地產仔，
屌唔夠一節又講返人物背景，下集又係講stanley身為運動員做地產點比朋友睇唔起，
呢啲位肯定又拖夠半集

交待下點解佢地要做地產仔，都算合理，之後先有得駁落去